有無人做過agnes b sales

有無人做過agnes b sales

有
唔係我

係咪辛苦到hihi人工又小到hihi

我in 過pt
得45一個鐘
仲要返cwb
仲要收12點
不了。

wtc？

名店坊喔
地舖黎
所以先收咁夜

除非你想做到三十幾 男仔更加唔好入去做
升個senior都有排

45蚊

做過佢地神秘顧客
要去test佢地

做過佢地花店

就係叫左我番名店坊
聽到都覺伏
仲諗緊番唔番

幾錢人工
好唔好做
想做花藝但係冇經驗有証書 唔知邊到請

一個月之前quit